［集思廣益］暑期工兼職討論區 考完DSE既大家返緊乜工/諗住做乜？

歡迎大家分享
Bossini
佐丹奴

推

見左幾間呢啲公司 冇回音

周圍都話請曬人...唔請短期pt

定係直接話我full time好
不過遲下六要又要去旅行

想做文員
但係六月中會去旅行 返一陣就請假好似唔係咁好
BTW有冇人知CV要寫啲咩?

當年考完dse去咗in狗會
做咗一個星期覺得太悶quit咗

有份Home office ，類似入下資料
$70/h 一個星期做4-6個鐘
有意可以留tg

需唔需要相 地址 身分證號碼 出生日期個啲？
我見啲人寫埋課外活動乜鳩

夠18我都去in狗會

我冇寫 相都冇
呢啲咁private到時候見再寫
相我通常都話後補

每日做4-6個鐘定真係一星期番一日咁
等錢用

一星期啊
等錢駛可以搵多份長少少，呢份得閒做下

邊區
番兩份呢份得閒番下都應該ok

Home office ，有意留tg

有冇details

MTR SA

請左？
Interview使唔使著suit?

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

歡迎暑期工

死開啦屌你老母

timberland 好hea
知道幾間都請緊
太古果d

唔洗 dse雞年少無知嘛 洗鬼咁麻煩咩
請左

好想做保安啊

翻緊？想知大概有咩做

想問有無人做過丼丼屋

真係冇野做，9成時間都係呆企

係咪直接去間舖同人講見工就得？

大部份都係
應該都係舖頭IN
話返到好多時間 就得架啦

再hea啲 遲兩日去見下先

謝巴打

巴打諗住去邊間

太古

你DSE?

不 黎緊yr2了

太古都應該等人用
唔肯定
加油~

知唔知新界邊d請人？

唔清楚呀
你經過間野會見到有個野棟係度寫請人

機場Serco 停車場助理
Hea做 可罵客
$600 9個鐘包飯鐘
非打手 之前做過 當益連登仔

請緊part time B2B Sales同dealer
賣玩具文具，Board Game，魔術道具 & 啤牌

另外請part time興趣班導師，咩專長都可以試下開班

有意quote加留TG

前者冇經驗可以做？

可以呀，要簡單phone in先，過到就okay

請SUMMER GF有意者PM我

有冇巴絲返緊零售sales

Nono, 你話in full time,
HR一睇係應屆DSE, 心裏有數你之後會升學,
唔會過倒(至少我公司in唔少人話做FT, HR都係循例叫等消息)

反而你望下D青少年中心, 有d活動助理/導師
會開暑期短約, 為期兩個月, 月薪, 依D可能仲有位, 因為個個要留時間去玩

老實講, 你遲D都要用份CV apply其他工作/intern,
依家draft定一份企企理理差唔多啦, 日後再modify
好多人都無工作經驗, , 但CV都好整齊
地址, 出身日期要, 身份證唔需要
放唔放相悉隨尊便
工作經驗: 有返過暑期工就寫
學歷
Qualifications: 有無考過咩證書
Awards: 拎過嘅獎
Activities: 參與過嘅職務, 活動, 校內校外也好

上述嘅format排位網上自己參考
無乜工作經驗係寫住依D先, 有好過無

公司請pt editor, 每日都有十幾封email 應徵, 有D真係得個名同電話, 同事都係睇邊個封email企理, CV清楚再call佢地尼interview
其他都唔會call, 因為太多人

出生日期

排球班得唔得 ？

今日send左cv去ikea IT summer intern,希望有回音
晏d再睇下有其他工
利申：hd year2

點解咁難搵工

有幾難
麥記kfc大快活呢啲有生命跡象都請
不過你做唔做就另一回事

有冇人兼職做過自修室

現家返緊份工hea到仆街但人高好高
想搵份夜晚做既 有無人想請人

興趣班有無指定話要係咩運動/有証書果啲
教占卜開唔開得

我想知有冇人暑期工真係會返到八月尾架

點解冇？

早晨呀巴打

早晨
返緊咩

機場

你呢？

幾錢
唔係好遠咩

鰂魚涌 promoter派傳單
8-2
80/h + 佣金每單120
今日有8條友用code

韓語班ok? 有經驗但只可以教到去10/8

巴打返緊咩工 仲請唔請人？

我都想請人 但工作環境太細 太多人了

有意
有冇tg

想搵工，咩工都得

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

xSoojung

港島，九龍請人收派貨，輕鬆好做，時薪70蚊

16歲以上可以返工

有意嘅電郵你嘅tg去
@gmail.com

電郵寫埋你幾歲，男定女

有無人知暑假d 會展展覽邊到搵工架？我想做賣入場劵/ACG 參展商嘅工。但係我淨係上網搵到50蚊書展PT...